譚志源：條例已說明若特首不獲中央任命將重選

政制及內地事務局局長譚志源在立法會表示，行政長官選舉條例已列明，如果選出的特首不獲中央任命，將會在7月1日後的120日後，重新進行選舉。

譚志源又說，有關參選人發表的不任命論，是未經證實的報道，政府不會作評論。

又黎出口術？

重選囉 選一百次都唔得咁點？

無需選舉，直接任命林鄭月娥為行政長官

伊邪那美

梁匪振英終極算盤

咪玩啦習生七一落嚟中央邊會畀你重選

689復活

如果流選呢？

選唔到心水咪唔落黎, 要佢重選.

你估七一先有結果咩

梁振英任期應該會完
而由政務司署任特首

贊成中央直接委任